有無人知荃灣咩事？找換店排曬長龍

打曬蛇餅係度買人民幣

荃灣多蝗不嬲架啦

人仔急跌左果少少，洗唔洗排曬長龍仆住換廢紙

定係放人仔

中國人身體最誠實

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

去曬買果格窗口
唔止一間
見到間間都有人排隊
真係大手咁買人仔

國家隊行動？

荃灣人不嬲都多愛國愛黨
之前呼籲去中銀提錢走
荃灣人係排長龍去中銀入返錢

荃灣好多走資蝗住
身體很誠實

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動